---
tags: surroundings
partial: tennis
webLink: https://www.pedrosmash.pt
mapLink: https://bit.ly/2GzYYaH
---

### Tennis à Praia da Areia Branca

Pas toujours en train de transpirer dans le néo ? C'est vrai, bien sûr, cela fonctionne aussi sur le court de tennis de Praia da Areia Branca. Servir légèrement et feuilleté et briller au soleil en simple ou en double avec les compétences ! Waouh ! Ouf ! Ouais!